天文台在上午11時30分發出黑色暴雨警告

天文台於上午11時30分，發出今年首個黑色暴雨警告，表示廣泛地區已錄得、或預料會有每小時雨量超過70毫米的大雨，雨勢可能持續。

你兩個老母比黑人屌

收返 放工走人

屌你天文台

一定要撐到2：30呀
屌你老母

返哂工啦屌你

2013年5月22日

每年既5月20幾日特別容易落大雨

唔送外賣 無飯食

坐緊巴士塞緊車，兩頭唔到岸
多撚謝哂nice timing

落車再上返車囉

話時話唔知當年黑雨學生哥而家點？

考完DSE Hea緊

油價差成倍

正呀喂

有雨落未

屌你天文台亂鳩咁發，邊撚到有雨丫